點解空中服務員好意思叫自己空中少爺？

做waiter就做waiter啦
少爺？ 做乜撚

係囉屌 以為搭過飛機就好威

有得屌空姐 你得咩

咪係 少爺要serve人真係笑撚死

明明女人係叫空中小姐 點解男人唔係叫空中先生

邊有少爺要服侍人

空姐比機師屌唔好？空少憑咩？

一班機有幾多個機師 仲要機師同空姐分開開會
好少有接觸基本上 除左頭等空姐要serve埋機師
所以空少食空姐機會大d
利申：9up